記協：無綫新聞攝記沙田採訪鏡頭遭噴黑

反修訂《逃犯條例》風波未息，昨午（22日）有示威者破壞沙田站設施，包括塗污逾10部售票機及破壞入閘機。香港記者協會發聲明稱，接獲無綫新聞有攝影器材被噴黑漆的報告，據了解，昨日攝影師於沙田站執行正常採訪職務期間，被人故意噴黑漆阻礙拍攝。

記協譴責這些故意阻礙新聞從業員履行工作職務的行為，並要求各方人士立即停止任何針對新聞工作者的阻礙、干擾或暴力行為。「記協深信，每位前線新聞工作者都忠誠地履行其第四權天職，不容侵犯。」

做法唔完美
但可接受
要改善

冇所謂啦冇實權既協會兩邊都當你冇到

抵撚死！記者係有新聞自由，但都有政治中立原則！
做好自己先啦，咁捍衛第四權！

學到野，佢地話原來噴黑左就無法再採訪

得把口嘅協會
差佬都唔放你在眼內啦

Cctvb喎
抵死

真 記協真係無撚用，黑警嚴重阻礙採訪，係咁以嚴厲譴責

其實係黑警臥底做的

象徵式 最無牙力既協會

淨係出口術
popo打記者你又做到D咩
tvb日日出fake news 你又做到D咩
縮返入你老母西算啦

妓協

沒毛病~ 🤣🤣🤣🤣🤣🤣

乜都鳩up就得冇畫面有乜所謂？

大家唔好躁住先啦
記協佢立場就係中立
我覺得佢咁樣兩邊都話先係正確的做法

出假新聞做中共喉舌，你預撚咗

有撚用咩

OK啦
大家心知肚明就得
CCTVB

其實真, 我都覺得咁先係中立, 唯獨有樣野佢講錯左, 唔係針對新聞工作者, 只係針cctbv

明顯係tvb抵死

「記協深信，每位前線新聞工作者都忠誠地履行其第四權天職，不容侵犯。」

好似串緊TVB咁

記者比人打撚柒左N次

真係冇咩用

阻差辦公

你報假新聞 所以唔係傳媒 就唔存在阻礙新聞從業員工作

強權暴力時：不應阻礙採訪、但體諒香港警察壓力大，我們含撚是ok的。我們時政治中立的，報導事實（其中一部分）是我們的天職。

弱者反抗時：強烈譴責，絕不應該阻礙採訪。我們相信各傳媒會謹守（奶共式）報導操守，不偏不倚地（奶共）報導事實（其中一部分），以履行（共匪爪牙）第四權的職責。

反正都係看片作文 剪剪貼貼 你影到同影唔到有咩分別 咪係度扮專業啦

唉 又俾人屌了

你咪強烈譴責囉,都聽到免疫哂

依返說話同返黑警講啦

以後見到tbb記得要點

個個都唔噴淨係針對你咁仆街都有
欺凌事件黎

不完美，可改善

咪講左TVB 都有黃C 囉
七狗都係TVB 影到

下次用紅色，愛國啊嘛

無線新聞抵撚死啦
Cctvb日日造假新聞

完全唔中立
點解要比貴台直播？
你有權選擇，示威者都有權選擇
唔比就唔比，又唔見其他台有事

政治中立我諗得有線同now

又係喬裝示威者做

咁點解淨係佢有事

唔係打鳩你算好

佢地係政權工具 同藍絲 黑警一樣

都係果句
全世界得你比人搞 其他人冇事
咪係度問why me

記協黃底但要讉責示威者
人格分裂

要大肆宣揚TVB 即係文匯大公, 咁D港豬先會明

咁又唔需要咁鬧佢地既,
手足俾人拉仍然需要佢地鏡頭(無線除外
noted with thanks,
態度照舊咪得囉

講真 記者係中立 呢啲野係佢地立場係唔岩 所以要講 唔需要屌記協我覺得

有新聞工作者，做假新聞，記協唔割蓆

同警隊一樣，唔同「違背專業」既行為割蓆，記者身份既權益同認受性會越來越低，直到自毀

得把口協會

我想知噴果個人點知個鏡頭係cctvb
衣家cctvb 訪問人地個咪頭都唔show自己個logo

黑記另計

收皮啦, POPO阻記者又唔見你譴責

Cctvb點解唔反省下人地個個唔噴，係噴你有咩因由

記協深信，每位前線新聞工作者都忠誠地履行其第四權天職，不容侵犯

記者無錯 錯既係部機姐 無問題

做得非常好，
唔係報事實既，其實都唔算係報新聞，所以冇沖突
仲以cctvb做窗口望世界既，
其實都肯定個腦係塞左

黨媒, 算鳩數把啦.

是但啦

呢d唔叫記者

叫假新聞素材獲取者

掉轉諗，記協除左譴責都冇乜好做

黑警記者都打鳩埋啦 對撚班記者擲催淚彈
10米封鎖線 有無出黎講過野

如果個記者冇出示記者證甚至記者反光衣 以偷拍形式去影示威者
咁樣記協仲保唔保?

最廢委員會系列 記協同監警會 邊個第一！ 唔準諗即刻答！

自己香港自己救

香港人係時候諗下建立「香港社會」

喂, 警察無差別打人唔通你又打人咩, 唔係講明左唔搞記者咩
CCTVB fake news 就係人都知啦, 睇既會照睇, 信既會照信, 你咪由佢影囉
話唔定好似上次831太子咁影到啲野呢

有冇片

雖然我都好憎CCTVB,
想CCTVB即刻收聲,
但係絕對唔可以對記者出手.
必須捍衛第四權!

咪係。佢屌兩句啫 乜你理嫁咩

CCTVB散播fake news 廣管局投訴冇用 畀人搞好正常

唔好淨係噴cctv 啦，咁做太明顯了

李加超.JPG

各方人士 咁即係屌埋黑警

象徵式譴責都唔做記協就唔會有個專業地位，到時Popo真係唔當記協記者係傳媒就麻煩。何況CCTVB都係記協會員，上次大公俾人搞都有譴責啦。根本就係例行公事，無需大驚小怪

造新聞吖嗱抵撚死

利申：記協學生會員

怪就怪tbb 出咗隻袁花蟹

慢慢屌啦，大把記者比黑警又打又噴又拉
咪又係出黎屌兩句，有咩實質野做過？

大6現在廣州，深圳都可看TVB新聞台，中港一台

記協深信，每位前線新聞工作者都忠誠地履行其第四權天職，不容侵犯。

所以唔會屌佢出聲明
但亦都唔會再太擺上心
Noted with thanks就得

記者比警犬當狗當垃圾
比人屌比人打
你唔出聲？

唔見其他記者俾人噴抵撚死

噴得唔夠撤底，有少少失望。

記協幾時有話體諒警察壓力大？咪鳩吹啦分化撚

就好似之前屌消防咁，人地出聲明叫唔好亂玩火，唔通支持你地玩火咩

公關嘢一定要做架啦

人地個協會唔係講立場，係新聞專業行先呀大佬

CCTV.....B

監警會係法定機構，記協只係民間團體

警犬學人捉人分化？
收返埋啦偽進仔

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

都係嗰句 佢做返自己嘢 唔通佢剩係屌狗 唔屌自己人咩

仲有01

好心就反醒下.
點解淨係暫時屌柒CCTVB一間先啦.
不過, 下一個應該會到01

唔同 佢而家出聲明就係話比人知佢地唔係黑警所講既黑警

好人好姐點會畀人噴黑？

無打撚死CCTVB班垃圾已經夠晒俾面

正呀

佢地咁鍾意抹黑，咪岩晒佢地囉，反正都作假新聞

卧底黑警做架

冇乜撚野所謂 反正都係9 up

譴責，譴責再譴責

直接幫你沫黑個畫面，等你做少啲嘢

多謝都無句仲響度譴責譴責？

今時今日譴責有撚用

記協除咗譴責仲可以做咩？
Who cares?

記協收撚皮啦
呢2日恐怖份子打柒記者又唔屌

記恊又係哂氣, 對住popo 又無計, 對住示威者又無計

Cctvb 成鳩日扮採訪真影人大頭唔撚洗還呀

咁點？

幾時噴埋香港01？

得無綫 自己諗下點解

橫掂都係誤導觀眾, 你拍黎把撚咩

餓底

黑警啲閃光燈點計先

問下自己啦，點解得你比人噴黑?

Cctvb 反正喜歡老作，黑晒畫面咪可以有更多創作自由空間

佢報導不公又唔譴責？ 又唔見rthk / 其他記者比人噴

不過記協點都要出編野黎保持中立

tvb既情況
就好似青關會搞法輪功既level咁

記協日日出po屌鳩popo 個陣已經被大量藍絲洗版

唔好屌人妓協啦

即刻開香檳